咁多種炸雞入面日式唐揚炸雞最好食

不服來辯

台式鹽酥雞

賓賓雞世界第一

我冇異議

附議

豪大大

南蠻雞

咪提d垃圾

Buttermilk Chicken for life

好好食😋

巷口炸雞

agger

生炸脾

呢句真

同普通日式炸雞有乜分別

有pat沙律醬同生洋蔥係面

KFC, 紅遍世界, 最受歡迎

チキン南蛮

一定係蒜蓉蜜糖炸雞

識貨之人

成日係aeon donki買急凍炸雞
夜晚用空氣炸鍋翻熱勁方便又好食

鹽酥雞

鹽酥雞屌打

越黑
越識炸雞

鹹酥雞一票

大雞大bb雞

麥炸雞好撚好味

甩皮甩骨。。

有熱食點解買急凍

去飲最後隻炸子雞最難食

好食難食係睇廚師唔係睇菜式

Jollibee

生炸雞脾都好過佢仲未計辣椒醬配炸雞

Ching平時食開鞋底？

冇圖點傾

其實kfc原味雞下肶唔錯

繼光好食d

狂野香燒雞已經屌打佢啦

台灣既豪大大*

去台灣就更加唔食該豪大大啦

南蠻炸雞炸完之後再浸左南蠻醋

都ok

但香港個啲好多都係就咁叮番熱比你食

唔知點解我覺得大家樂既炸雞脾幾好食, 好食過其他小店既炸雞脾

Nene chicken 初雪炸雞

唔食泡菜雞

粵菜炸子雞

鞋過鞋底

去福臨門試下炸子雞 試完可能會改變你所想